五毛想出名 大家幫下佢

白金級五毛 R730
大家齊齊幫佢出名
同埋搵連仔ban左佢

回影

五毛出名
快啲推po

推

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

快啲啦
五毛想出名wor

係咪唔幫五毛先
五毛一家親

五毛 出黎啦
召喚白金級五毛

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

我地係幾個讀緊社會大學幾年既90後，其實我地係睇左《前線就黎餓死喇》
呢個post而決定組織呢個計劃，我地留左tg，發現真係有為數不少既小朋友因爲做左發夢王而同屋企人鬧交/無飯食/荷包乾塘，我地好心痛大家捱住麵包發夢，所以希望呢個計劃可以幫到一班小朋友。

簡單講下個開飯計劃：

1. 希望大家可以捐飯券/現金券比我地，不收現金！不收現金！不收現金！
2. 我地會因應飯券數量而決定援助範圍，希望優先幫到所有tg我地既小朋友先，如果飯券數量充裕，我地係會上前線派比小朋友！
3. 為保障安全，小朋友領取飯券係不需要露面！不需要親身交收！

以下開放Q&A，自答幾題先
如果有意見，歡迎提出

Q.點解要信你？
A.我只會答，香港人而加呢個時候只能講個信字，我都係寧願去信會搵我既小朋友係真係需要幫助而去幫佢，我只能發誓，所有券都會用黎俾出去發夢既小朋友，我地唔會中飽私囊。

Q.小朋友幾耐可以申請一次？
A.一個星期一次，每晚9點截止，會預1-2天處理好申請同發放飯券。

Q.會收啲咩物資？
A.只收飯券/現金券！唔收錢！唔收八達通！

總之，歡迎大家俾任何食得飽既飯券我地，餅券就最好唔好啦。

Q.大人想俾飯券你地可以點交收？
A.我地會安排義工係地鐵沿線同大家交收，唔同站請pm番唔同既義工，但我地人手有限，希望大家體諒我地未必覆蓋到所有站。

Channel link:

求下仔女們真係唔好怕醜，食飽先有力氣繼續行落去，歡迎大家搵我地呀！

多謝你地每一位既幫忙，香港人真係好有愛，香港人加油！

最後
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

快啦 幫五毛出名

嬲豬呀？

唔係 你想出名阿嘛
五毛

宜家幫你搞大佢